好心d交友撚死返過高登啦

阻撚住哂
搞到個壇十足mk交友壇咁

感情台班垃圾

一鍵留名

屌你老味一日到黑就係度叫春發情
垃撚圾

唔係叫5p台？

唔係叫交配台？

叫春都算撚數
日日係到開埋d交友po telegram
諗住之前因為早洩開sms註冊搞到高登成堆mk
點知過到黎都係咁
屌你老母

屌勁煩成班圍威喂 又搞埋交配計劃

之前見到乜鳩身高170都開係telegram group
on99
想交配就死返5P啦

毒撚地方交乜撚嘢友